\documentclass[a4paper,twoside,openright,10pt]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{algorithm}
\usepackage[noend]{algpseudocode}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\floatname{algorithm}{Algoritmo}

\usepackage{float}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{inconsolata}
\usepackage{xspace}

\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{thmtools}
\declaretheoremstyle[
    headfont=\bfseries,
    notefont=\normalfont,
    %bodyfont=\itshape,
    headpunct=\newline,
    headformat={%
        \makebox[0pt][r]{Ejemplo\ \NUMBER\ }\setbox0\hbox{\ }\hspace{-\the\wd0}\NOTE%
    },
]{example}
\declaretheorem[style=example]{example}

\usepackage{color}

\definecolor{bluekeywords}{rgb}{0.13,0.13,1}
\definecolor{greencomments}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{redstrings}{rgb}{0.9,0,0}

\usepackage{listings}
\lstset{language=[Sharp]C,
  showspaces=false,
  showtabs=false,
  breaklines=true,
  showstringspaces=false,
  breakatwhitespace=true,
  escapeinside={(*@}{@*)},
  commentstyle=\color{greencomments},
  keywordstyle=\color{bluekeywords},
  stringstyle=\color{redstrings},
  basicstyle=\ttfamily,
}

% Contract coloring
\lstset{classoffset=2, 
    morekeywords={Contract, Pure, Bebida},
    keywordstyle=\color[rgb]{0.127,0.427,0.514},
}

\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{emptypage}
\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}

\usepackage{a4wide}
\usepackage[graf, intHoriz, showDirectores]{caratula}

\integrante{Alumno\bigskip}{Leandro Lera Romero}{lleraromero@dc.uba.ar\\LU: 187/09}
\titulo{Tesis de Licenciatura}
\subtitulo{A\textit{Corral}ando EPAs: acercando el modelo mental al computacional}
\fecha{Abril de 2016}
\materia{}
\director{Dr. Diego Garbervetsky}{diegog@dc.uba.ar}

% definiciones de requires, ensures, assert y assume en los algoritmos
\algnewcommand\algorithmicrequires{\textbf{requires}}
\algnewcommand\Requires[1]{\State \algorithmicrequires\ #1}
\algnewcommand\algorithmicensures{\textbf{ensures}}
\algnewcommand\Ensures[1]{\State \algorithmicensures\ #1}
\algnewcommand\algorithmicassert{\textbf{assert}}
\algnewcommand\Assert[1]{\State \algorithmicassert\ #1}
\algnewcommand\algorithmicassume{\textbf{assume}}
\algnewcommand\Assume[1]{\State \algorithmicassume\ #1}


\newcommand{\CodeContracts}{\textsc{Code Contracts}\xspace}
\newcommand{\Corral}{\textsc{Corral}\xspace}
\newcommand{\Contractor}{\textsc{Contractor}\xspace}
\newcommand{\ContractorNET}{\textsc{Contractor.NET}\xspace}
\newcommand{\Clousot}{\textsc{Clousot}\xspace}
\newcommand{\Boogie}{\textsc{Boogie}\xspace}
\newcommand{\Blast}{\textsc{Blast}\xspace}

% separación entre párrafos
\parskip 0.5em

\begin{document}
    \maketitle

    \chapter*{Resumen}
    \input{resumen.tex}
    \chapter*{Abstract}
    \input{abstract.tex}
    \chapter*{Agradecimientos}    
    \input{agradecimientos.tex}    
    \tableofcontents
    
    \pagestyle{fancy}
    \fancyhf{}
    \fancyhead[LE,RO]{\slshape \rightmark}
    \fancyhead[LO,RE]{}
    \fancyfoot[CE,CO]{\thepage}
    
    \chapter{Introducción}
    \input{introduccion.tex}
        \section{Objetivo}
        \input{objetivo.tex}
        \section{Contribuciones}
        \input{contribuciones.tex}
        \section{Trabajo relacionado}
        \input{trabajo-relacionado.tex}
        \section{Estructura de la tesis}
        \input{estructura.tex}
    
    \chapter{Motivación}\label{ch:motivacion}
    \fancyhead[LE,RO]{\textit{2. MOTIVACIÓN}} %fix porque no hay section
    \input{motivacion.tex}
    
    \chapter{Preliminares}\label{ch:preliminares}
    \fancyhead[LE,RO]{\slshape \rightmark} %deshago el fix
    %\input{preliminares.tex}
        \section{Enabledness-Preserving Abstractions (EPAs)}
        \input{epas.tex}
        
        \section{Generación de EPAs}
        \input{generacion-epas.tex}
            \subsection{Algoritmo de exploración bajo demanda}\label{subsec:algoritmo-bfs}
            \input{algoritmo-bfs.tex}
                \subsubsection{Sensibilidad de las EPAs ante la falta de información}
                \input{sensibilidad-indecidible.tex}
        
        \section{Corral: Reachability Modulo Theories solver}\label{ch:corral}
        \input{corral.tex}
            \subsection{Stratified inlining}
            \input{stratifiedinlining.tex}
    
    \chapter{Implementación}\label{ch:implementacion}
    \input{implementacion.tex}
        \section{Corral como motor de decisión}
        \input{corral-motor-decision.tex}
        
    \chapter{Resultados}\label{ch:resultados}
        \input{intro-resultados.tex}
        \section{Comportamiento de \Corral en casos básicos}
        \input{soundness-experiment.tex}
        \section{\Corral vs. \CodeContracts}
        \input{resultados.tex}
        \section{Limitaciones conocidas}
        \input{falta-memoria.tex}
        
    \chapter{Conclusiones}\label{ch:conclusiones}
    \input{conclusiones.tex}
    
    \chapter{Trabajo futuro}\label{ch:trabajo-futuro}
        \input{trabajo-futuro.tex}
    
    \bibliographystyle{abbrv}
    \bibliography{bibliografia}
    \fancyhead[LE,RO]{\textit{8. BIBLIOGRAFÍA}} %fix porque no hay section
\end{document}